吳若雞又係ig 屌網友

真係冇乜教養

佢係eq低同忍唔到口，但留言條友都好似笠水del咗個留言

但d人有時又口臭咗少少

口德+10

明星都係人 係咪真係做到罵不還口先叫好

係咪未結婚

結咗仲唔即刻曬命咩

見到ON9仔有心搞事, 洗撚忍咩, 梗係屌番佢啦,

對住人就尊重, 對住狗屌佢有咩錯

明星比人話就唔可以鬧返人㗎

wfc

做乜多咗咁多人有口德 去過星雅廊幫襯佢

到時分手又好似楊c奇咁出黎賣肉

無人想理佢

鶴立雞群....啊唔係 雞立人群

有時睇佢反擊都幾過癮，有啲人好似特登去留言挑釁佢咁，正宗又要睇又要鬧。

好想睇條友留咗啲咩，笠水del咗無得睇

用下腦都知娶唔過啦

見到句on99笑撚左

佢好似係留左句：有無爸爸？

你唔撚cap個figo講乜
撚知前文後理呀

條女真係好柒

放心我會同你個女講佢老母係雞

何生 乜又係你呀

係咪已經笠左水

娶撚咗條女返去
俾人指撚住個頭笑成世
點娶？

佢留左句：有冇爸爸？

問佢 有爸爸未

佢eq真係好低不過

係有冇爸爸

個女連身型都似何生

究竟佢知唔知咩叫身教？第日搞到個女粗口爛舌

Eq低到咁 唔怪得生完咁耐都未入到門

咁真係幾on99喎

問佢結左婚未好過

條仔屋企人唔係傻嘅，點都收到風條女之前做乜，唔會俾佢過門啦

咁又比佢生個仔出嚟？

其實我覺得佢嘅故仔幾勵志，千人斬都揾到傻仔埋單，支那女人係有啲計

盲腸

臭雞

唔係話口德定咩野 不過你笑鳩佢 佢屌返你 成件事有咩特別

雙重標準

cap 圖cap 得咁on9
斬頭都尾咁

邊個先係爸爸

真係大明星邊得閒理你班keyboard fighter

還擊 = 低EQ
唔還擊 = 冇撚用，冇膽

蒸生瓜

依家唔係唔畀佢屌，但屌人唔一定要粗口，尤其係公眾人物，唔係話咩真性情唔畀，顧下形象好啲

鬧得岩

咪撚理隻臭雞啦
關人撚事

你條女知唔知你咁口臭

其實佢係咪痴線

所以佢可以隨便講 ，
因為到今時今日都唔覺得佢係明星

只係CCTVB夾硬推出黎既一個煩膠

其實佢同留言者是咪識得or有乜私人恩怨？
仲乜問埋人地條女？！

其實佢有無諗下點解咁多人唔撚鍾意佢

雞真係雞
一d教養都無

d 忠實fans去哂邊？

仲未結到婚

都係個句 作為公眾人物
講到幾恩愛幾錫個b
人地一句 肯娶你未？/結婚未？
弱雞真係輸撚晒 講幾多都無用
佢就係好撚介意先咁大反應

明星都係人
所以大家互屌係應該其實
雞可以屌人
其他人都可以繼續笑鳩佢
無衝突

成日屌人偽人
人地真性情又屌
你想點撚樣呀 我而家屌你全家呀樓主

奇怪佢咁得閒應

有撚野做咩啲暗星

有咩問題

屌點解有人個名會叫joe yeung遭殃

Who fucking care a whore

On 99
你地講下笑你又發火
咪唔玩得囉呢d
就算人身攻擊你又點？咁小氣發嬲就係佢輸啦
而家屌鳩你使比面？
你發嬲就你唔岩

大家鬥鬧鬥屌

好有火好有鑊氣

可唔可以唔好理依啲臭雞 好煩
佢根本只係一個想喺娛樂圈到搵人包但自己又唔識做人又唔靚女又唔得體又冇家教嘅mk曱甴

佢個仔知唔知自己係私生子？

其實係咪樓主就係比人屌果個？
我覺得一句「有無爸爸」唔會嬲到咁，一係就積怨

係！我認撚得喺佢

之後吳若希續說如果有人傷害其女兒，會「同你死過」！她寫道：「其實我從來都係烈果（嗰）type，只係有時選擇由得佢！但係我話你知，如果有人傷害我個女～ 我真係會同你死過～～理得你乜嘢公眾人物～ 我做人阿媽連個女都保護唔到～ 我不如唔好生？！」

我都係講事實

屌你咪屌你囉

咁又抵屌喎 屌你咪屌你

尊重d好喎

冇話唔得..但章法高啲囉
請打手都有排玩啦 再唔係用第二個ac鬥吊囉

抄登仔俾人屌到冇聲出

炸子雞

同你好熟啊？
你試下同個陌生人講你好似on9仔
之後佢嬲你就屌佢小氣
睇下你下場會係點

公眾人物下下都嬲點掂呀

個細路明知唔係你既 點結婚呀
做下樣算好俾面啦

擺明係臭 del架啦

agger

推到佢收皮

雞還雞
唔通人地明搞事就得
佢屌翻人就唔得咩
咁同班港豬c9思維有咩分別

聽講未埋 唔知係咪諗緊計著草

bb係有爸爸
應該問有無老公

唔㑹啦